探子: 港人大流散 由BNO開始

🛂英聯邦國家快啲撤僑
雙重國籍問題郁到好多香港有錢佬
大走資預備正式爆發
不嬲雙重國籍都係違反中共憲法
只不過係大陸隻眼開隻眼閉
中共憲法同基本法其實唔可以共存
成班讀法律嘅都唔知讀咗咩出嚟😂
#探子 @infoshk

push 1

🛂探子提出反制措施
出境香港嘅時候使用身分證
或回鄉證等其他有效的旅遊證件
入境其他國家包括英聯邦國家
即可使用BNO作為有效證件
BNO作為英聯邦承認之旅遊證件
任何英聯邦國家亦會提供外交協助
尋找任何英聯邦國家的領事館或領事
亦可獲得協助
在英國尚未脫歐之前
歐盟亦會協助BNO之人士
#探子 @infoshk

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

🛂等睇將所有BNO升級做BC
人哋英國政治體制運行咗幾百年
中共學人玩政治真係BB班😂😂😂
#探子 @infoshk

🛂黃世澤你之前都係咁咋嘛
係德國用BNO入境
好似定期要去當地差館報到？
不過當地德國警方
唔識分咩係BC同BNO（因為太似）
所以定期批Visa俾你？
#探子 @infoshk